番工 間唔中做下自己野 再做下公司野 過份？

如題

間間公司唔同規矩唔同文化

你試下做老細咪知囉

交到貨就得啦